[集氣屌]我屌你老母啊蕭若元，你燈撚夠味呀

好撚煩呀次次都係到燈

燒山真係燈神 鳩up都比人屌到出煙

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

屌你老母

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！